[冬天來了] Red Wing討論post

秋冬大家又可以拎返對red wing出黎著啦

之前係高登開過post討論rw
舊post:

小弟新手得對875 早排買左兩條牛黎同對rw一齊操
大家又一齊分享下點著點襯red wing啦

冇人著red wing?

會唔會roll褲腳 roll幾多

岩岩買左對875 著極膠裸上面個位都會刮到 其實條鞋帶有咁緊綁到咁緊

腳裸

有咩好討論

最上個洞唔穿好d 隻腳都靈活d

十月中買
我番工著

875
著左三年幾冬天上年換左底今年繼續粗著

初頭刮腳好正常 唔好綁咁緊，著多排啲皮就會軟

我自己就鍾意roll到啱啱好遮到第一第二個窿 著slim
唔鍾意窄腳或者攝入個鞋筒

著長襪突到高過個筒少少 新著係好刮好硬
鞋帶綁緊d冇咁浪冇咁刮腳

咁快換底 成日著？
換左咩底

8131著左一年留名
利申矮撚
跟thom yorke買

vibram
冬天成日著

著左5年個底仲好厚

雙12 有冇減

垃圾鞋 好後悔買左

我都想買對875
邊度買抵屌d?

而家啲天氣好難著

留名

今日著左 唔覺焗腳

我見好多人都推vibram

對換底有興趣可以睇下舊post 頭post有link 裏面有好多巴打分享換底知識

隻色真係好掂 由其仲要殘殘地
最近心思思想買對圓頭9011
但對875都未操起 仲好新淨 前排少著

875同8131
Btw
家母有次拎我對875去過水洗鞋
依家D皮硬晒,仲有冇得救

巴打好少著？我有frd著左3年後踭斜哂

早半年好似清貨好平 而家大部分舖頭都做返正價
Area0264 cpu hot channel都有賣

巴打著唔慣

外國應該唔興雙12架？

想屌多對9111就真

我覺得9011正d
想轉戰beckman

洗完變硬架咩

可以睇下我上面個舊post 有巴打分享過點洗鞋 上油 保養

Btw原本諗緊875定1907
自己就鍾意1907隻色同皮殘d
但最後揀左875 因為上網見人著舊左875都會變1907隻色同埋殘左個鞋型都好正
好想快d操起對鞋

着足全年
好少着波鞋
多數配牛roll腳

未買過，點入手最平 ？

想買8165

要買嘅唔好慳
買beckman或者iron ranger
貴一個檔次啲手工用料都唔同

beckman最好襯

巴打有冇操開牛？同著咩cutting?
我而家875襯條原色牛咋 slim fit
其實我都仲摸索緊條牛點roll先啱自己 上網見好多人唔同roll法 好casual好隨心

唔好毒我住啦
巴打邊對beckman
我未諗定邊隻色 對對beckman都好正好好襯咁
我自己就覺得9014同9011都正 但本身有黑色同酒紅dr ma 唔想d色又咁似

3年？！
我一年就磨穿要換底

想問問巴打
Iron ranger, beckman, merchant 望落個款差唔多
點分 同有咩分別？

不過睇行路姿勢同點用對鞋既
唔知自己姿勢係咪好有問題
兩對dr ma 同timberland個後踭都係向外斜咁蝕

我向內

呢對香港少d見 不過隻色同個樣著幾formal 可以襯老西smart casual

都係875, 買左幾年, 著唔夠5次
因為太重同刮腳, 著唔慣
有無咩方法可以令佢D皮變軟D

我係蝕得好快 對對boot著3次左右就已經見到少少斜 正常著用

冬天係咁著用生命值硬接就快軟架啦
出面有人用醋有人用手屈 但皮鞋梗係自己操軟佢變到自己腳型先舒服同有成功感

再凍d先啦

我操條原色511
可以試下pin roll 因為我本身腳幼所以睇落ok

對red wing發左霉係咪就咁洗就得

Pinroll頂到個筒頂？定roll多一摺露埋少少長襪長黎

舊post有教發左霉點洗
都有巴打洗完對強霉既包膠
唔食得太深都冇事既

而家呢種天氣著得啦
嫌長牛/chino熱 襯短褲一樣冇問題

Timberland用家留名學野
打算遲啲入對875

利申矮撚

依加一對875賣幾錢？

啱啱好到個筒頂 我自己就摺兩下

之前11月有電視框賣千7 miss 左

9111,8165
對9111唔見左
8165著左近10年
近排想買對方頭
但us8.5就逼，us9就甩踭
最後買左danner

著左1年個底已經無哂

有冇人想要黑色嘅875 小弟好少著唔想封塵 想平平地放返出去 euro40.5

有對8111 , 極小著

9185 都幾型，有冇人見過實物？

著長襪咁著啦
過多排就唔刮

仲硬過岩岩買個陣
重點係已經洗左喇

我9016因為易襯番條皮帶

香港冇9030嗰款
唔係嘅襯牛最正
始終覺得方頭款唔好睇

邊到可以換底

話著左5年都冇蝕既肯定係放係鞋櫃入面當著左

利申差唔多日日著, 平均一年換次底

想襯牛仔褲 roll腳
Levis有邊條岩襯？

正價2200左右

我最初都係買timberland先
但timberland而家仲要減價公廁到天氣凍一街都係

Thx 試下先
巴打條牛操成點

Danner好有style 但香港好冷門
諗住玩多排先睇下danner

8111好好襯喎

重新著返軟佢

我條皮帶都呢隻色 未試過上腳 唔知效果點呢

9030個款香港人好似難襯d 鞋頭似formal皮鞋

冇啦 週圍清哂舊貨 全部香港代理做返哂正價 冇話邊度平d

日日著 一定好靚
巴打邊對？有冇圖開心share下

邊度買最平

好似上面有位巴打講既levis 511 原色囉
我自己就覺得原色最好襯最百搭 上身著咩都得
利申著緊ae slim cut原色

度度做返正價 有時cpu會做85-9折 可以留意下 折左2000左右 其實差唔多
唔計偶然/好多年前會賣千五六 其實rw個價不嬲都2000左右

N年前1200入手9111

鍾意boots可以睇呢個網

danner我有danner light ii同super rain forest

三對 仲有對875 已經好殘

條牛幾靚

大師兄

睇睇先

幾時再有折啊
著左9111 2年 想入多對875

唔知聖誕會唔會有

8131
想買對dr. ma 比條女一齊著

見到有折單聲

眾樂樂

Dr ma低筒一到冬天一街都係

可惜redwing個底真係唔太爭氣
雖然好型 但一諗到要經常換底就卻步

有對8139買左2年

買嗰時1300蚊有特價但買完覺得隻色難襯 仲要有次飲完酒嘔到隻鞋都有，就更加少著

Timberlands 我覺得真係唔好著

我見黑色底幾襟 我著左幾年都無事

啱啱著既時候真係麻麻
而加唔知係慣左定咩 都覺得ok
始終我一對redwing都無 好難有比較

開頭著會覺得timber舒服d 因為鞋籠闊d同d皮軟身d 唔駛點操就好靚好易著 但冇左自己操boot同對boot屬於自己嗰種感覺

見其他巴打日日著 平均都係一年換一次左右 其實又唔麻煩既 同埋其他boots例如timberland dr ma都蝕得快 係冇rw咁誇啫 其他dancer whites 未著過唔清楚
調返轉咁諗 timberland dr ma要換底應該都係換返原裝底 rw就多選擇好多

洗返對鞋拎出黎著啦
8139隻色幾特別香港好少撞 襯原色牛已經好掂啦
不過驚皮係難打理少少既

8165著左5年幾

買danner係咪好d

對8131好耐 都成5年有多 但以前冇點保養 花哂同D色都有D甩
唔覺得佢靚 想買過對

岩岩前日先拎左對1907 去換黑底

有無手足訂過wesco

大家平時啲長襪係邊到買？

uniqlo

有冇圖share下

仆街 邊度搵到細碼
對8130嘅us 7 +著厚襪都仲有好多空位
平時著開39/us7
買咗返黎淨係著咗幾次

打上去總代理問，另外總代理有半碼

想問下低筒嘅話 邊到/咩網最多款揀同買？

對875後悔攞左去清潔

有無巴打訂過white's

新手
成年無著發哂霉可以點搞

8166用家留名

9874著返扮工室留名

香港好似好少地方賣低筒咁

你地係邊間到買？定網上買？

有對9111
刮花左一條好深嘅痕

想買wolverine 1000mile 香港邊度有

換底邊度平 度度都600幾700

差唔多啦

靚 不過好新淨
好少著？

Hot channel
Area0264
Cpu
最大路

琴日見秋風起著返對boot
但真係覺得好重
今日著返波鞋算

我直接上明記買

明記買係正價

早幾個月明記做半價買左一對875

買咗4年 少著 每一年攞出黎都發霉 淨係用濕水毛巾抹返再著

我夏天唔會著 都唔會日日著
會注意步姿 著過去旅行行山

要打電話去先知有冇減價？我見上網好少資料

我都係上到去睇職員同我講，你可以試下打上去問， btw 去到可能搵到舊款，個次上去有875 有印ge 舊款 ，但無我size，另外明記有半碼

之前做左會員 佢sd email講

眾樂樂

Cpu做緊85折

有對875 諗住等特價買多對藍色

2458，有85折，大家覺得買唔買得過？

邊對

幾靚
簡簡單單襯黑褲已經掂

好靚 幾錢

個底其實唔係易蝕，只係香港太潮濕個底就軟淋淋
自從去咗澳洲，天氣乾燥好多
發覺個底硬咗好多
唔使再一年換一次

875

冇折應該300usd左右

8111
建議買大半碼，因為幾夾腳。

差唔多啦 二千頭其實幾合理
買一對最少著返2 3年都抵返哂

今日熱左 照著rw

今日著

有對877買左兩年，夏天照著

換過底未

好樣衰...........1. 款唔講啦 2. 你襯得好樣衰

有對9111 D頭 us10 uk9 eu43著過一次想放 太窄著唔到 想知放$1000有無人要

香港有無2904or2907賣

有對1907，條原裝皮鞋帶好大條，又易斷。
有冇巴打有好推介

2907？

香港邊到有得買

岩岩新入手iron ranger

好撚抵屌！

又好似ok

香港邊到有post man 買

之前買過1907,可能係自己個身窄+腳幼/褲窄,睇落去對鞋好大 你地著咩牛襯?

而家又心思思想買875,但隻色一開始睇落太橙

redwing 1907

有冇人得16x 照著

9111 同9011

係咪9111 易carry d

9111

公廁875

1907隻色會易搵襯多少少 腳幼可以試下著slim牛唔攝入鞋筒

對1907 蝕曬底，換咩底好

Vibram

著左八年了 陪我行左好多路！

我有十幾對

留名
咁岩今日冇著

買左對1907
14年10月
後踭就黎蝕到mid sole
應該去邊度換底？我見1907個底好似有d唔同

我條鞋帶兩年就斷左

其實我真係好粗著 但鞋帶仲好實淨

Red wing 個底跣唔跣？想買一對去落雪嘅地方著，邊對會好啲

我換左三對底 第一對十年前買著到依家個皮面都無事 第一對係9111木村

Ice cutter 寒地專用

買danner

有三對
其中一對冷門 3147 超粗著仲好新

得一對

未認真玩過boot，一直都係鳩買，連red wing都唔知乜黎，最近比同事推我買red wing
想買對出得街又行到山嘅boot，有無推介
有時行山會行經溪流，所以想防水
我而家呢對雖然幾舊水貨色，不過防水真係一流，踩住係水入面完全唔入水，red wing防水有無咁好?

danner有gore tex

875想換底求介紹
原裝底著到蝕哂 換膠底好唔好

下一個目標

我都有啲興趣 放咗未

9111著著下會鬆

有對9016好多年前cpu買，us10
著過廿次都冇，$1300有冇人有興趣

放左但重有隻timex x redwing既錶想放

9016 邊到抵屌

可惜我有隻9011，幫推
有無巴打有8111放

1907蝕晒底想換 Vibram會唔會出到嚟好山寨？得黑色底？

而家買對1907要幾錢到

遲來的聖誕禮物 REDWING 9111
Amazon 特價買，連埋運費$1700有找
上圖先

拍住對8111，好似都係8111順眼d

正

點解9111咁深色

15年舊鞋換底中。

有三對但好耐無着
875
8131
百週年1905

我去過CPU睇好似都係差不多色，
印象中，年幾前我哥買都係差不多顏色。

想問巴打平時有冇做保養？
例如搽咩油？

巴打上咗油？
深色過我好多
瘋馬皮我從來唔上油

我只係間唔中打一次奇偉透明鞋油。

巴打上咗油？
深色過我好多
瘋馬皮我從來唔上油[/quote]

新鞋，未做過手腳
網上圖片同我對差不多色吧⋯

新鞋，未做過手腳
網上圖片同我對差不多色吧⋯[/quote]

保養得好好

8111定8115好

個內龍 你地會點打理

想買2907香港有無

著左三年上山下海 鞋頭花哂

唔殘邊靚架？

努力緊

係囉，唔殘根本一點美感都無
我對新鞋都唔多敢著出街，
覺得好樣衰
睇下幾時返大陸，著殘少少先
最起碼個鞋底邊唔好咁白

其實都無咩打理
如果真係覺得自己會有一排都唔著
我會塞好多報紙入去
目的是防潮，唔好俾佢有機會發霉

8131

女仔著red wing真係好攰 對鞋好重 但又想快啲著殘佢 著住佢行兩三個鐘 對腳攰到仆街 係咪著耐左啲皮唔會咁硬會好著好多？

邊到換底好？

你開始習慣就唔會攰同痛
俾啲時間 Break in 之後會更配合你腳型

去開油麻地
vibram 底 型號都幾齊 有油買
快就3日 慢就5日搞掂

幾錢

唔係香港
2年前底 當時約250 vibram白底

有個牌子叫pf,佢軟身d 輕好好

有幾對
最愛2268 8268

有無地址 準備要換
著左2年了

咪玩啦師兄 250肯定係大陸底

2年前差唔多 宜家最多貴多2-30蚊

唔想變打手
google 油麻地 red wing 換底
有價錢 好似280蚊 白底

賣1907 us9.5
屋企試著一次only

頭先去試左8190
上腳好正
試左9號鞋底個位有大約一隻手指位鬆
咁係岩得唔岩？
頭先無試埋8號，間鋪超多人廢事d staff行黎行去

有冇人知點搞

red wing 係咪無女裝

巴打，得罪講句，你咁"支整"
red wing唔啱你...

有女裝，可上美國官網睇睇

波鞋細半碼
之後著著下會鬆 除非你加鞋墊

8111

係咪啲水彈到
我對鞋都係咁 好多點點
係咪買啲油捽下會好啲？

有冇巴打覺得對鞋好硬 差壞腳

封左塵 年資10年以上

170係咪唔應該著

講得啱

著著下就軟
因為我四對都係咁 先係硬到仆街 之後鞋墊會甩色 etc...無限loop

其實唔一定細半碼 有時仲要睇咩頭 唔岩闊都無用

好耐冇著了

著落雪地

整污糟D咪得,初初對9111彈到D醬都幾緊張,再著耐得踢得多都唔理得咁多

問下木村拓哉

分享下

同你一樣諗法 ,而家擺對875係公司當安全鞋,要出site就著出去扮嘢

15年舊red wing 新換vibram 底

換完底唔掂

抺下個鞋面, 換埋條鞋帶, 包你哇一聲

對鞋花哂可以點搞

hahahaha 嚟樣無辦法。一定會咁，要再著返殘。

想買對875, 有無邊到抵買, 同埋有大size啲

想問各位巴打覺得8190 定 8165好d
兩隻黑都好正

著得
點會唔著得
咪聽高登仔老點

台灣買左對9875 ，呢對著落竟然無括腳

IT開倉買,快D著殘佢先

有咩優惠?

CPx都好似估緊八折

睇落似買大左

amazon us 9111 做緊213 usd

us12 要259

Redwing其實係咪唔防水 呢排日日落雨啲皮深色哂

咁同依家cpu都差唔多

無著成年對鞋好硬

我入左8190
千五都唔洗真係好抵玩

想入2907香港點解搵唔到

巴打賣幾錢?
有冇tlg send 相睇睇?

巴打我最後都一樣買左8190
千五有找算幾抵

我岩著呀,$750咋

咁抵 有無detail

有無巴打知旺角中旅社隔離間鞋鋪入面啲Red Wing真定假
路過見到千二蚊都有

換左黑底
btw 條淘寶皮鞋帶太新好柒

無哂啦 我果日去

f1999999
add me

us9 9111有冇人岩？

其實9111呢種皮嘅鞋使唔使新鞋就上油？eg heavy duty lp. 定還是著舊先上/完全唔使上？

Size買翻正常波鞋個size就得？

波鞋size唔適用

同埋著呢d新鞋緊貼腳好d
唔係勁刮腳

巴打邊度換？幾錢？

香港邊到有

大把地方有，得閒出下街。

銅羅灣有得補
大約600

其實vibram底襟啲定係red wing原裝底襟啲

幾耐拎得

邊到有黑色圓頭買？？

of coz vibram la

Cpu
我同另一位巴打都入左8190
快d襯而家有折買返對

巴打係邊間買？
定係間間都有
等等放工去買

係? 咁我都換vibram底算

尋晚買左 $1790 MK

我岩岩都買左8190
想問著耐d 會唔會鬆d
而家岩岩窄左少少

無記錯就1459
間間cpu 都做緊減價
有其他型號都做緊差唔多價

想問新買著redwing呢類鞋個feel

貼腳但唔頂腳指係咪最岩？

vibram 貴d 架喎

換過
500$

今日入手875 新手想問下10875同875係咪一樣？

我著左一星期左右 d皮已經無咁硬
比一開頭相對鬆左小小

落雪都可以 八舊抵著

師兄 我都買左同著左4個星期
但我對鞋舊得好快
面頭個位啲皮有啲好似爆開感 我想問係咪正常？

今日係cpu入手左對8196
你地會唔會轉黑色/其他色既底？

個底係邊換 好正

正常

10875係邊度買？

美國 前幾日有便$180usd即刻買左

唔係差唔多 甚至平啲咩?

唔跣咩？

請問有冇咩牌子有軍boot味道，但又唔係正式軍boot，因為正式好柒

唔跣 個底幾好

日日著

各位巴打
想學上油保養
著緊875三四個月 新舊情況如上圖
我應該幾時上油？上咩油？洗完鞋先上？

一日一圖

Thanks 巴打
七舊水真係抵屌

我對9111點解無人地果d咁好睇

我想問下邊到有red wing 既鞋墊賣？
問過幾間鋪都無
唔該

著左一個月已經殘

著875有時著卡其色褲 有時著綠色褲 但藍色牛仔褲應該買邊類褲好

原色牛啦

係gap買

你著咩牛?

AE

啊

貼番對9111先

Where

too expensive didnt buy

AE褲好短

有分長度架 睇返長度買
一般想摺 我著W28L32

Push

都係覺得原色牛襯red wing好睇

矮仔著個褲腳應該點搞？
利申一對都未有 對腳超幼一定要skinny褲

同埋新手推介邊款

追返頭幾頁post有講腳幼著咩褲
腳幼就更加唔好著skinny啦

但我試過ae slim 我對腳幼到好"long"

巴打幾高?

2971同877

2971買左四年，冬天先著
877兩年幾...一年四季都著

P.S. 我係女都勁鐘意著redwing, 係咪好少女既會著？

好少見

邊度有red wing 安全鞋？
利申：工程撚

176

877 香港好少見人著
巴打係攝條褲入鞋筒定遮住鞋筒？

去代理明記度搵下？

rw 依家唔底著

抵著過垃圾波鞋啦 換次底又著幾年

揾波鞋比就緊係la

我唔係巴打....

有冇邊對Under 1000HKD?

真心問 有咩boots底著

好想問點解上年有段時間賣到勁平
見到啲原本二千幾一對折到一千有找

觀塘九龍灣有冇邊間賣redwing推介？
mk買驚買左假野

清舊貨 而家新貨都冇logo 好似據聞個鞋底換左少少 襟磨左

請出招

搵下cpu
Hot channel
而家area0264清哂舊貨之後好似唔見佢仲有賣rw

上面有巴打話呢排IT清倉 睇下有咩款低過1000
Rw絕對抵玩

我都想知
Danner又好似未到咁既年記著 我覺得有返咁上下佬味著好正 我20頭咋

Sor啊 估唔到有絲打著rw
多數女仔都覺得rw又重又難襯
絲打可唔可以分享多少少女仔點襯rw

求換底地址

tricker's貴rw唔係好多

貴好多喎

巴打應該係一千幾百 猶如垃圾個d人黎

識得著一定著Irish Setter
無論用料, 皮革, 車線細節位, 染色都更勝一籌

呢兩對操左有5年

對鞋其實係咪唔損耗到midsole就可以唔換住？
著左兩年多d，想頂耐d先

area0264而家直頭唔係分銷商

依家仲有無？
利申：8166有鋼印,8179有鋼印各一

想問你地danner好唔好？除左永高行邊度有得買？

唔洗換住 我果對蝕到去中底先換

右邊嗰對

呢對真係唔識
有打可唔可以分享多d?
新手著緊rw已經覺得好舒服

我都想知多d danner
好多boots老江湖都有玩過danner/whites

你可以去搵下 我呢排都冇時間去搵

著咗8年

差唔多10年 換左兩次底，遲啲條鞋繩又要換

邊對可以配到條鞋帶？

黑到

誇 好正

換左啡底？

邊度買平

我有一對，鞋型唔太好襯

黑狗牙底

摷番對陳年875黎著 唔覺唔覺都著左7年 抵到爛

之前係上明記買嘅，不過幾年前
依家唔知仲有無

whites正呀 但係唔平

Red Wing 個鞋底可以去邊度換?

同埋係咪要定期噴啲保養皮既噴霧上去?

Cpu果d已經無logo

完左LU,不過本身都係得D比較少人買既款

上網買仲算OK既

少人買都操得

腳得一對，三對boot，唔敢再買

我有買油幫對boot染色

著咗7年，前半年換咗底同返新

5年威屎

訂左對whites 準備買對二手wesco

有冇人會平放9111

想問下875而家咩價位 窮撚

兩個星期前上去個靚仔話
做過舊875 1000一對

咁靚價仲要舊款 應該都係超細碼/超大碼

Whites真係有d難襯 巴打諗住點襯
Wesco boot好正 但好似要有返咁上下年紀有d佬味先carry到

White唔識揀款

有對us9d 岩唔岩？

around 18-2200

佢話當時齊碼 而家就得細碼

9875
識人去台灣諗住叫人幫買9874

最大路咪smoke jumper
斯文d 就semi dress同bounty hunter
上歐差三參考下人地d款

我都想買對太標
但上星期先入左877

犬標先岩

大家平時係邊到買？
淨係知而加得CPU有

我訂係bounty hunter 黑色 打算都係著返條豬仔 不過運到都應該要3月

20頭照買

明記 hot chxxxl CPU sxxxx都有

19歲買

全黑？
我以前唔中意全黑，依家先識欣賞

cxl皮出茶芯仲正

我見果時係得大量8173, 8774, 8130

google 一 search就有 或者red wing FAQ有講authorized 係邊間。
我自己好少保養 自己對8165鞋頭花左所以買左mink oil

我自己有好多對boots 如果唔係都想買對whites/wesco 可能要過多幾年先再買

岩岩買果對8130唔知係咪因為係舊貨,D皮比較軟唔刮腳,真心正

Cxl 黑 之後原色中底
好似話最少2-3年先出茶芯
夏天又無得著

周圍踢下野整花佢

另外對1907就慘,著左一排都未馴服到,仲好硬搞到我唔想著

875著左1個月已經幾舒服

1907 係比較raw
但果種粗礦不羈味好正

但係佢同9111都有麻煩架,滴到D油同汁耐左會有印,我踢到D垃圾唔為意彈到小小汁冇理就有個印

我會當操緊佢

8113 係幾正, 又軟又易襯牛

我的威屎

巴打點襯 今日我都交收完

著左4，5年

求教點襯

高筒可以點襯

都係既,而家著耐左,周圍踢得多D污糟好似均勻左

著耐左 去d污糟既地方落雨都係著rw

仆街 對9111發左毛
可以點救

都係離不開老牛

上身呢

老牛攝入筒定係遮住？

如果8131襯黑色窄牛會唔會唔襯
有冇邊對係可以襯到黑色窄牛 ？

唔攝啦

識著一定唔會遮住
最多roll下

成日覺得遮住好過攝入去
Roll一兩摺但都係要遮住
攝入去/roll到筒頂搞到對腳好幼

好憎攝入去,好柒

黑牛好難唔襯既 但窄牛我自己本身唔太識襯所以少著
交比其他巴打解答

Agger

嚟緊3月12號會係台北返嚟，自已想去買8012,有意買啲香港無嘅款可以幫手買

1907
呢對偏硬同raw 慢慢操 好好襯

台北好似都係做正價？

Backman? 定 iron點襯？

落大雨我都一定著rw呀
油皮既875同8130我知唔會有跡，就幾粗著，去污糟地方呀腳多踢下垃圾咁，
1907呢d皮質就會錫住著

好多都正價，普通同款香港平幾百，但有啲款香港無，eg. 8012

1907同875唔同皮？
不過都唔錫住著啦 本身鞋就係買黎著 更何況rw係要舊舊地先好睇

8085

牛仔褸

Iron黎襯黑色爛牛

一件白色背心

Wesco

1907 d皮應該打磨過唔係875果隻滑面 會食跡
唔駛錫住著想踢就踢都係我鍾意著rw既原因之一 岩哂我呢d腳多既人

應該可以搽d唔會令對鞋變深色既leather conditioner

基本上無論用咩油都會令啲皮變深色, 就算乜都唔搽皮革用得耐都會自己變深色
1907 用mink oil唔好咁重手輕輕搽少少定期保養, 等啲皮唔會太乾 裂咗就冇得救.
875 令身少少可以用mink oil或者boot oil

應該岩
幾錢

我都係諗住求其放左佢買過對7.5d or 1997

1907

有冇telegram

無wo 等等開先

好

telegram henrylihkg

離題一問
見有啲巴打都操牛咁著red wing
本身有對875，都成5年架啦
而家通常落雨就拎出嚟著
以前就操開牛 個陣買啲牛全原裝又長又闊
利申：矮撚171
想改短同silm啲 有冇介紹

著左對方頭875好耐
想試下著圓頭
巴打有無好介紹?

Pmed

搵啲有試身室嘅即場着上身俾佢度

有冇邊間專門改牛靚？

有冇巴打著緊8112？

Uniqlo

放左係車尾箱成年半
原來重ok

全新

開名驚比人話打手

U記剩係有得改長短

買過條新

想買對八孔嘅white boot

買錯左對danner，唉

買多對

Danner普通果隻可以點襯
全黑色銀扣，六孔短筒。

對鞋好大對，襯過窄腳好7

想問White's應該邊度買？

Ultra xxxxx /淘寶都好似有

咩碼 我有興趣

香港門市有冇？咁貴要親身試，買錯size好煩

咪 ultrasound 香港代理

無人著8012or 8011?

其實香港有冇得買犬標9875/9877

我鍾意8012隻色多過8011

方頭著唔到
Us8.5腳指尾頂住
Us9就甩踭

諗住拎對9111去換黑底

8.5d同8.5e個闊道唔同

方頭唔係已經闊D既咩?

CPU 875做緊$19xx
好想去馬

咁抵屌

我對white 買左3800，幾好，自己襯色

旺角唔洗1800添

之前明記買875 $1000一對 仲有係有翼個隻

對呢個牌子有興趣，請問舒服程度如何？有冇刮腳？腳弓夠唔夠支撐？d皮軟硬程度如何？

旺角邊到？
想知依家香港邊到搵到舊版

有兩對SJ 一對7D 一對6.5E
著左幾年都好硬 6.5果對弓位Fit舒服D
落地盤著一流

落地盤著red wing架咩？

Whites

訂左真係等超耐
夏天照著會唔會熱死

old 875 無
10875就有

明記可能有 你打電話問下

有us 6你著唔著得落？
上星期先睇完

明記有us6 舊875?

US6姐係幾大
我40號腳

Whites好難襯

咁岩呀

Hi

巴打係877？

皮鞋帶

係呀
對10875買左未心機著
其實咁講有d失望

似10875黎

蝕到仆街 ，又少著 ，換都費事

成日著都係兩三年換一次 抵著啦

舊875

好新淨 買少見少

黑鞋窿
不過睇話去咁啡既 巴打上左油？我淨係知新875d皮色係同舊有少少唔同 但唔覺有咁大分別

之前刷過mink oil

我都係之前上明記買 都未夠一年

想問大家d長襪邊度買？

你成日著? 好似比前幾個POST舊左咁多?

之前去日本，喺gu掃咗好多

上兩個星期開始日日著 愈著愈舒服
不過都有可能係燈光問題先好似殘左好多

唔想成日著淨色 想買d多花紋/圖案
同埋邊度有得買長冷襪 好似幾襯

啊,我一星期最多得2-3日著,試下連續著多D對1907先

有冇人有興趣接手對875鋼印版(NEW)
TG : fa48224

我最近都日日著 一熱又要收返埋

熱都照著

多謝車迷子巴打成全
搵左鋼印版好耐了

夏天著返timberland 冇咁焗腳同埋唔會到傻

今日係icefire買左幾對襪 $78/3對
幾靚幾厚 夠哂長

我都會著，又唔覺特別熱，可能日頭著親都係室內多

其實著耐左又唔覺rw有特別唔透氣
反而dr ma 8eye就覺得好焗

其實啲皮靚，應該唔會太焗？

高筒我估先會焗掛?

Dr ma d皮唔算靚咩？
但其實同rw都唔同皮 冇得咁比既

dr.ma 都要睇越南 大陸 定英國

我都冇留意添
不過話時話 我有兩對8eye 一對酒紅 一對黑色 兩對都係eu41
但唔知點解酒紅嗰對隻腳趾公著得耐好夾好頂
黑色就好舒服冇夾
對過好多次都係男裝都係eu41

不過潮流真係變得快,而家就算係冬天好少見到有人著RW

無咩人著仲好啦

不過咁講 d 人話Dr.ma 同碼唔同size

今日唔著牛

有呢對
但唔知點解著得好辛苦
Size岩但行路又好似好鬆

d頭同e頭都有唔感覺
如果覺得鞋帶拉緊d 順便可以操埋個鞋型
日子有功就會覺得好正

香港應該唔少款都係e頭？ 我正係知香港買1907 係d 頭

1907係得d頭 無e 或者ee
不過講開左講9111 傳說中有一批e頭

無乜人著

我見有人話亞洲人腳板闊唔太岩著d頭，d e著落或者size上有咩分別？

我同款 e d就無啦
但可以比你參考下
我877 8d 10875 7.5e
覺得d 同e 著落

7.5 e無咁夾鞋 重舒服

而買e頭可以挑戰7e

啱啱同一位巴打交收完對鋼印875
多謝巴打成全
本身著開875 d頭 us8
收左呢對舊款875 E頭 us8.5
今晚返去試著出文

巴打係交收依對？

好提子 重有冇巴打出讓

舊875 盒上面寫875
鞋上Size tag係 4/12生產

Btw有冇巴打解答 10875同舊875有咩分別

我都係咁啱見到 著緊新875都要收多對舊款

唔知點解唔出舊875呢? 我果對都著左6年LU

你著8D，仲買大半碼E頭，我怕你會大

Iron ranger配skinny牛點睇
對腳幼著slim好闊
又矮又瘦

我都驚 加薄墊應該得既

我自己就覺得咁樣好似好女人

新鞋落地

黑鞋帶窿同鋼印係2002定唔記得2004後先加落去 以前係冇 rw而家話復古想變返50 60年佬啱啱出嗰陣既樣 所以cut返鋼印同變返銀窿

可以縛緊少少

著軟左先 好硬
腳闊（肥），夾腳

試下唔好格硬拉條鞋帶
㩒住兩塊鞋帶窿之後先拉實 咁會好少少 而家咁樣有d怪

買唔返咁我就唔好咁粗著lu

係邊訂？

唔知真假,可以參考下
Red wing 875 鋼印之謎?

所以我先問點分10875同舊875

前 舊875
後 新875

兩隻皮唔同

但著slim好似中坑著直腳咁

操得麻麻

巴打 呢類長襪可以係邊到買？
淘寶又唔知邊款

淘寶 icefire uniqlo都有
圖中呢對係淘寶

新鞋

我果對踢到殘

師兄淘寶有冇link

上完油 等吸收

同求

落雪真係唔好著 跌都跌死

有冇人係rw+skinny jeans

會唔會太油
Btw睇得多你d post好想買877

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬季男士经典民族风中筒袜原宿复古粗线加厚保暖长筒袜子男包邮】￥Ht7TiKFdrx￥

落雪踩石頭先危險

未捨得著新鞋住

今日繼續著

影果時岩岩上完 係會油d

877真係要買
打短又得 長褲當875又得

新877 &10875

點解個個都係呢隻色？
利申我都係呢隻色

巴打d 襪厚唔厚？

厚

巴打你係讀書定係做野? 可以日日便服真好

有無彈性？

讀書

有dd彈性

再入手既話 買danner 定1907好

呢排想入到圓頭就見到呢個post
平成咁會唔會有伏

而家過去睇下先

唔會有伏啦! 快D去!

應該都無我size

啱啱買完新鞋冇得出手了

真係有伏
屯門得返下面兩對

岩岩到將軍澳果間

將軍澳伏款 到完
動要四位數字價錢

哈,得D麂皮款,我都有對麂皮1903唔敢著

今日著8167

⼂⼀
放假877
返工都要877

揀唔到moc toe定iron ranger

Mac toe大路d
Iron ranger formal d

唔好再毒我買877

麂皮
靚但唔敢著

Agger
麂皮真係好睇唔好著

連9111我都覺得易污糟,麂皮 都係普通皮都好想點就點

9111同875唔同皮？
875係咪同1907又唔同皮？
成日唔識分

應該係處理方法唔同
9111同1907果隻皮係有紋打磨過
875果D係滑既

小弟有對極少著既8111 us8.5
好耐之前買大左，有冇巴打有興趣接收

877要有

咁9111同1907係難打理d?

過多一排先啦
本身有875再買多對鋼印875已經比女朋友話

幾錢 有興趣

放左對無印875入 877

無印都好靚

我覺得舊果隻875原色靚好多

你有興趣500蚊都ok
反正放係到都唔會著

我覺得係，我踢到野有左d跡就難抹走，但好多人話唔駛理

仲有1907明明鞋底仲闊過875，都唔知點解係d頭，唔係幾好著

邊度有得換個底同原厰一樣色但係冇咁易蝕

我試1907同875同一個碼 同一樣D頭
但唔知點解1907腳趾好迫 875就好舒服

Vibram 白底唔ok?

875應該係e頭？

邊度有？

今日著1907又硬又窄 係個原裝鞋墊幾舒服

一般換底鋪應該都有？

自從買左9016之後好少著對8268 875

巴打telegram?

Cpu $19xx 875算唔算抵屌？

你地加唔加鞋墊???

加左最CHEAP既萬寧鞋墊

我著875 無加鞋墊，其實著一排本身個皮鞋墊就會軟

打去問下明記幾錢，可能會平啲

Telegram:hkg00913

係D

我除左之前買大左果兩對會加黎著之外，其他幾對都唔加
如果你想踩落去軟淋淋d可以買大半個碼加鞋墊

出糧買對9111 同1907先

我著緊呢幾對..875 8130 9111 1907，如果要買多對唔知咩款好呢？

8111 同9875 第2輪收購目標

操唔切啊

877！

877同875好似太似，我估我會揀8111

Beckman都唔錯

877短打
香港夏天好難撞
不過邊度有長過877既襪賣

877我都係著船襪

買咗5年嘅875
我覺得著到殘殘地咁先有feel

今日又著1907,翹起腳就覺得比875重幾多下，877應該再重d?

1907真係幾重

呢隻色靚
可惜買唔到而家

1907 我見1699好想買

舊款？個陣買都好似1600蚊
舊款係咪指鞋邊有隻翼？

舊款875 係你呢隻
隻啡真係世界級

Skinny+8111係咪都怪 試slim fit牛都係覺得好baggy

邊度有得買875色既鞋油
用左MINK OIL但做唔到875果種色水既效果, 淺啡變左做深啡

呢對死野而家又硬又刮腳又重,真係要快D馴服佢先得

比d時間操 有排先馴服到佢

都ok既 但唔好太矮著

屌 得169

矮著睇落會點？

我覺得會好似tb

著厚襪頂住先啦
買大左？
1907買大真係重到傻 同埋買大會刮腳
加鞋墊試下？

個人感覺啫
169唔算矮既 著左rw高返兩吋

RW 真係買細/貼腳都唔好買大
刮到仆街 買大加鞋墊都唔係個個得
d頭加就好迫 ee頭fit size 加都好d

唔係講笑 我171著rw都覺得唔夠
同埋rw高唔到好多 反而著tim記就真係高好多 啲自信返晒嚟

覺得8111好靚

買岩size 比例岩就得la
169 我估你腳都唔會太大，著us6.5夠？
條牛都唔好太skinny 就得

香港邊到有ee頭買

對RW準備換第四次底

未換過底

冬天日日操

巴打好長腳 一定好高

而家新款875係咪操唔到咁既色? 想買對875操到咁，好靚

樂天有舊版875有印
正過新版好多 新版色水都唔同咗

矮撚169

唔多信

唔撚信

7.5

巴打著幾咩size?

買細左一直都著到好痛 而家一直收藏中

細左幾多？

慢慢襯 試多d 我都仲摸索緊啱自己著法同牛

對我黎講有冇印冇所謂 但想知色水係咪新舊版唔同 舊呢隻色水操出黎好靚

UK8

係咪us9 169咁大隻腳

唔同色水 舊版完勝！

我啱啱好
加唔到任何自信踭

唔撚係掛，咁除左樂天邊度仲有舊版875

著咩牛

舊875隻啡真係冇得頂

新買舊版875未開始操

好彩當年無買紅色
當年兩隻色諗好耐買邊隻

普通slim 牛仔炸
脷申：毒拎

好少要搵

冇得買番,等我唔好平時咁踢呢踢路咁粗著先

粗著啦
太污糟咪洗下佢再上油又係一條好漢

明記可能有
Cpu應該全部D頭 連875都係

其實E同D頭上腳分別唔太大

cpu 有875 e頭

將軍澳display就係e頭黎

巴打你腳掌係咪比較闊？

咩牌子

算係 腳掌有d厚
點睇得出

巴打試到點襪skinny jeans+8111未
琴晚諗諗下8111襯skinny都唔錯
會好過mac toe襯skinny 咁真係好基

我矮啊 未買
去咗cpu試 佢冇半碼
著薄襪試7d同8d
前者小小緊 後者小小鬆
預埋厚襪係咪應該7.5d?

見到呢個心郁郁
有冇伏

好似有啲九唔搭八
但好驚對腳望落好短

左腳凸左出黎

White boot可唔可以整到RW9111咁上下

9號原裝rw鞋墊fit唔到9號875

米六巴打準備入redwing坑

收工 出緊去去買1907

我買doctor kong

原裝都唔啱？

Cpu?
抵

幾係唔係啦
1699only

我果對3年前上網買運埋都要16xx

買埋馬毛刷先1808
CPU 貴過撚

邊到買

旺角

邊間
我都想入番對9111

9111波鞋街都係1700

scoops red wing 分銷商
黑色方頭 居然有鋼印版

留明跟進

我對1907係舊款 個tag車筒邊
鞋盒都無鞋款縮圖
1699抵比

邊度有舊版875呀

有冇伏

area 0264 見到佢講 我就覺得信唔過

佢話係官網

訂話 無問題

我同donna姐好有緣

屈榮shoes

過兩日入埋9111
今日試左7d著得落

今日繼續8167

巴打點操得切
Btw 9111又係經典

天氣好著麂皮

其實9111我有

巴打幾高

167-169

條fb link 8111 $1975 抵屌嗎

咁仲買多對？
Btw nike鞋盒

Cpu而家8折左好似都係差唔多呢個價
如果係我會去cpu買 即刻有得著又安心d

呢對年輕d錯us9

cpu果d鞋 好多都有少少暇次

其實你地個底蝕到點先換
我個底唔算好蝕但個踭位冇咗一忽好似好肉酸
換新底我覺得好白又要操返黑黑地殘殘地先有味道
都唔知換唔換好

Cpu冇半碼

163 巴打 有冇邊對岩著

唔係red wing都貼下

CPU 8折2000

明記有

好遠 幾錢？

打上去問，可能會有驚喜

去公園草地行一轉就殘啦

對875著左咁耐,粗著下對8130先,黑色踢咩都唔怕啦

對9111成3,4年冇著，次次刷完鞋就放返入盒

我去mk行下都成鞋底痴住汁同污糟野

1907 重過875好多

係boot都可以討論下啊

呢個真

Same

係呀我一翹腳就覺得勁重

打咗去明記問8111 得返3個size同埋話唔會再返貨

今日好好陽光

不過岩哂,條女著斯文鞋避黎避去,我就見到垃圾污汁唔係太大堆可以照行照踩

結論係有女

仆街，係美國Amazon 入到對造工勁差的9111，同之前買果對差好撚遠！
感覺red wing 就死...

個中底又真係差左d

個tag 唔同左
中底直頭求其

依家好小著rw

viberg?

對8166著左6年 個底蝕到平左
feel到內籠鞋頭個位有d淋 好似有d頂
著落唔係幾舒服 有冇巴打都係咁
係咪拎去換底翻新就冇事

係呀

你條女個閪好臭?

重點

因咩臭？
腳臭？發霉？

臭閪咪臭閪 有得解㗎咩

貴

有冇巴打試過喺amazon買

換晒支那製
美國佬話試過成個鞋底分開咗
講真得返heritage 系列值得買

8111隻皮好易花

我同你講，heritage 都開始唔撚掂

你睇下我在上面post 出來新入的9111

唉...心鳩灰

唔關事啦，我著波鞋都會小心行啦

呢兩日著波鞋

自從睇到呢個post我日日都著返對875

星期五再著1907

163 有邊款岩著

我個中底同鞋底有少少分離 ，可以點整

好事來的 我上個月開始都日日著緊875

繼續操

咁誇張
去鞋藝問問?

聽日開光1907

對鋼印875仲未開光

有對係10年買既1907封左塵，us7.5d 買錯晒size

有4對redwing ，仲以為香港依家無人著上年年頭買左對8012 ⋯

我岩著可以幫你要左佢

一個字 痛

得對鋼印875

1907 day
如果1907有e頭會舒服好多

番去睇睇先影下相

好呀

舊版875係點？
我有一對875應該買左5,6年
不過好少著
想睇下新定舊版

黑鞋帶圈就係"舊版"

銀色用到黑呢

1907一日試砌
買fitsize 完全無刮服 係對鞋偏硬
就算起左原裝鞋墊 穿著感都比新877丫首次著感好
唯一問題係皮帶非常易甩

皮鞋帶真係好難縛
點拉都唔會實

仲有鋼印係鞋筒邊

我成日覺得1907鞋籠偏窄

打雙結先得

我覺得d皮好軟好舒服無877咁硬

竟然1907皮係好軟

起碼覺得好舒服先

係？今日應該第5次著仲幾硬，雖然居然唔刮腳

我第一次著已經無刮腳
red wing fit size真係無刮腳問題
我重著nike薄船襪

可能我係大左小小,不過如果細D,鞋頭應該會好夾腳
睇清楚原來今朝個位咁污糟,踩住舊垃圾都唔知

皮鞋我會咁睇
頭段辛若換之後舒適同好睇

Fit sz

Agger
不過操rw我真係唔覺辛苦 好舒服
反而dm買fit sz都好辛苦 可能鞋型同腳型問題

8130認同,試下1907

巴打瘦唔瘦？矮+瘦都幾難襯

我係7d 巴打
唔怪得知877 8d 怪怪地

DM fit sz痛到仆街

緊係肥野啦我

轉投wolverine陣型

我#fs

但買大半碼又重又刮

個人鍾意'驚'皮 買左對 好似係8810
各位巴打用開咩鞋墊

8115

Thx
原來係舊版

我有三對

今日著左對1907成日,一D刮腳都冇,除左重D就好舒服,唔通已經馴服左?

875 著左差唔多四個月，日日著

巴打你呢隻係咪Tan Horsehide
著左幾耐??
我都諗住買
因為我見到佢D變化好吸引

唔用鞋墊
麂皮真係正

麂皮變污糟變殘又唔同一般皮

巴打又操得幾靚

幻覺黎架啫
1907有排都著得軟

巴打同我差唔多
又係著左4個月左右 日日著 但睇相同我一樣好似著極都好新淨

角度問題咋，去完郊外一日就變成咁

係呀，我依對係原色馬皮，初一先開始著，d色已經深左小小，著幾個月應該已經好大變化，唯一唔好係馬皮好硬，要著耐好多時間先會軟

我表哥比左呢對麂皮1903我,一直冇著,踢到野彈到D汁都唔知點抹

粗著喇
殘殘地污糟都幾好睇

對鞋咁樣係咪正常

我果對真係軟左
著左around 6hrs 己經有腳形

我見d人著到變成紅紅地咁真係j死我
不過一諗起又要break in

我覺得操到好靚

其實我都著唔哂... 等我著殘對1907先

我見無咩人著到咁
有d驚

依對break in時間比牛皮耐，不過依對原色馬皮變化好快，我對d色對影出黎深好多

今日著去行山當操rw

好正
Rw每個人操出黎都唔同樣唔同感覺
對鞋操完就係屬於你自己既鞋

麂皮唔著比我著

今日有d想開10875添

要開就開舊版875

著到爆線有冇得救?

好想要
幾錢到宜加

我無丫嗎

d e ee頭有出既款

今日著都好舒服

facebook 見到share下先

EE好肥

行完山洗完鞋亂影snap

揸車真係唔好著rw 差啲死

d印係水漬定 污joe

鞋型黎講e最靚

隻色水想丁死人咩

巴打珍惜生命
rw渣車無腳感

筒邊黑黑地嗰d係條牛甩色 其他係水漬

巴打用咩洗？我都想洗洗對875但無從入手
唔識洗亦唔知用咩洗

馬鞍皂

洗唔洗過水？？

要

已經轉投wolverine 同alden 既懷抱

Google吓先

ssp$59

佢老母試過渣26轉唔到波

把打對wolverine 係香港買？1000mile?

我又未識過著住喳車

上網買的，同red wing 8111 同碼ok 啦

試過著9877 錫人屎忽

圖二條牛幾正

鳴呀

已經肥左著唔到，nudie 黎

買！

行山好似功用唔大
除左個底又蝕多左少少

不過行完山鞋面好多沙泥 搵水沖乾淨冇落馬𩣑皂
D皮望落好似乾乾地 冇咁令身 駛唔駛上油？

hi 巴打
牛仔褲post又見到你

牛BOOT本一家

今日著iron ranger

巴打操左幾耐

年幾

回歸877

有冇啲咩褲襯rw好
屋企個啲好多個褲腳都好大

褲腳闊都可以襯得好好睇
上多d pinterest睇下人點著再自己慢慢試下襯

想知size 7D, 身高170CM的話,想隻腳睇落去長少少的話係咪唔好揀方頭(即係875嗰啲),揀圓頭(9111)會好少少

你可以咁講既 但圓頭會夾腳小小

877

10875明記有無？
想買返鋼印875

新手留名

想問下腰長腳短岩唔岩著rw

你要? size

7/7.5d

7.5e有無興趣？

比我就go啦

好滾動 就快推爆一個post了

10875黎wo

全新？

輕輕一推 入咗坑真係返唔到轉頭

緊係

有興趣

講明先 收手價真係唔平
我都係平手走

本身係邊度買？

有對全新iron ranger 8114 黑色
us9定10
有無人有興趣

pish

係台灣買返黎